<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="url_bar_search_hint">Cerca con Lumen</string>
    <string name="shared_using">Condiviso con Lumen per Android</string>
    <string name="optimized_block_ads_description">La tecnologia Blocca Pubblicità di Lumen è ancora in fase Beta. La versione definitiva permetterà all\'utente di scegliere fra le seguenti opzioni: \"Blocca solo alcune pubblicità\" (impostazione predefinita), \"Blocca tutte le pubblicità\", \"Consenti tutte le pubblicità\".\n Per saperne di più: https://cliqz.com/whycliqz/adblocking</string>
    <string name="antiphishing_message">Lumen ha bloccato %1$s perché il dominio è stato segnalato come phishing.\n Il phishing è la pratica truffaldina di apparire come un sito affidabile, per poi estorcerti il nome utente, la password o altre informazioni sensibili.\n [Per saperne di più|https://cliqz.com/en/whycliqz/anti-phishing]</string>
    <string name="showcase_antitracking_message">Il controllo è nelle tue mani: Lumen Anti-Tracking protegge la tua privacy.&lt;br&gt;&lt;br&gt; \t\t![cc_enabled](ic_cc_enabled_white_bg) Protezione attivata\t\t![cc_disabled](ic_cc_whitelisted_white_bg) Protezione disattivata</string>
    <string name="rate_us">Valuta il browser Lumen</string>
    <string name="summary_adblock_data">Nota: per far funzionare correttamente Blocca Pubblicità, il browser Lumen deve scaricare una considerevole quantità di dati. Questi vengono scaricati solo se è disponibile una connessione Wi-Fi.</string>
    <string name="tips_and_tricks">Sfrutta Lumen al meglio</string>
    <string name="app_name">Browser Lumen</string>
    <string name="request_location_access">Consenti al browser Lumen di accedere alle informazioni sulla posizione</string>
    <string name="msg_new_icon">Ehi, guarda, il logo di Lumen adesso è blu! Scopri la nuova versione!</string>
    <string name="share_card_email_subject">Ho scoperto questo usando Lumen Browser</string>
    <string name="settings_category_tab">Lumen Tab</string>
    <string name="clear_data_summary">Selezionando \"Esci\" dal menù principale, il browser Lumen cancellerà automaticamente i tuoi dati personali.</string>
    <string name="eula_text">Il browser Lumen per Android è basato sul &lt;a href=https://github.com/anthonycr/Lightning-Browser/blob/dev/LICENSE&gt;progetto open source Lightning Browser&lt;/a&gt; ed è reso disponibile all\'utente sotto i termini della &lt;a href=https://www.mozilla.org/en-US/MPL/2.0/&gt;Mozilla Public License 2.0.&lt;/a&gt; Tale licenza di software libero ti dà il diritto di condividere, eseguire, studiare e modificare il programma per qualsiasi scopo e per soddisfare al meglio le tue esigenze. Non esiste un ulteriore accordo di licenza con l\'utente finale (EULA).</string>
    <string name="save_password_text">Vuoi che Lumen ricordi la password per questo sito?</string>
    <string name="agree_privacy_policy_message">Utilizzando questa applicazione l\'utente accetta il testo dell\'&lt;font color="#00aef0"&gt;Informativa sulla privacy di Lumen.&lt;/font&gt;</string>
    <string name="default_browser_title">Lumen come browser predefinito</string>
    <string name="default_browser_message">Lumen sembra piacerti. Vorresti che fosse il tuo browser predefinito?</string>
    <string name="welcome_message">Lumen ti dà il benvenuto!</string>
    <string name="privacy_policy_title">Informativa sulla Privacy - Lumen</string>
    <string name="send_usage_data_summary">Aiutaci a migliorare la tua esperienza di navigazione. Lumen raccoglie dati di utilizzo in forma anonima. In nessun caso vengono raccolte informazioni personali.</string>
</resources>
