<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
    <string name="url_bar_search_hint">Cliqz Suche</string>
    <string name="shared_using">Geteilt mit Cliqz für Android</string>
    <string name="optimized_block_ads_description">Der Werbeblocker von Cliqz ist noch in der Entwicklung (Beta). Die Wahlmöglichkeiten der fertigen Version werden sein: Faire Werbung zulassen (Voreinstellung), jegliche Werbung blockieren, jegliche Werbung akzeptieren. Mehr https://cliqz.com/whycliqz/adblocking</string>
    <string name="antiphishing_message">Cliqz hat den Zugriff auf %1$s blockiert, weil diese Seite als Phishing-Website gemeldet wurde. Phishing-Websites geben vor, vertrauenswürdig zu sein, damit du deine Anmeldedaten, dein Passwort oder andere vertrauliche Informationen preisgibst. [Mehr erfahren|Link to https://cliqz.com/whycliqz/anti-phishing]</string>
    <string name="rate_us">Cliqz Browser bewerten</string>
    <string name="summary_adblock_data">Bitte beachte: Cliqz Browser muss größere Informationspakete laden bevor der Werbeblocker effizient funktioniert. Dazu muss die App mit einem WLAN verbunden sein.</string>
    <string name="tips_and_tricks">Hol dir das Beste aus Cliqz</string>
    <string name="msg_pairing_instructions_dialog">Öffne den Cliqz Browser auf deinem Computer (oder lade ihn von cliqz.com herunter).</string>
    <string name="app_name">Cliqz Browser</string>
    <string name="pairing_information">Verbinde Cliqz auf deinem mobilen Endgerät mit Cliqz auf deinem Computer. Damit kannst du Tabs zwischen deinem Computer und deinem mobilen Browser schicken. Du kannst außerdem Videos direkt auf dein mobiles Gerät herunterladen.</string>
    <string name="request_location_access">Darf Cliqz Browser auf deine Standortinformationen zugreifen?</string>
    <string name="msg_new_icon">Hey, das Cliqz-logo ist jetzt blau. Schau doch mal in die neue Version rein!</string>
    <string name="send_tab_no_connection_error_msg">Du bist mit keinem Cliqz Desktop-Browser verbunden. Gehe ins \'Connect\'-Menu, um eine neue Verbindung hinzuzufügen.</string>
    <string name="share_card_email_subject">Ich habe das hier im Cliqz Browser entdeckt</string>
    <string name="settings_category_tab">Cliqz Tab</string>
    <string name="clear_data_summary">Cliqz löscht die Daten automatisch beim Verwenden der Funktion \"Beenden\" aus dem Hauptmenü.</string>
    <string name="default_browser_title">Cliqz als Standardbrowser</string>
    <string name="default_browser_message">Du scheinst Cliqz gerne zu verwenden. Möchtest du Cliqz zu deinem Standardbrowser machen?</string>
    <string name="save_password_text">Soll Cliqz dein Passwort für diese Webseite speichern?</string>
    <string name="eula_text">Cliqz für Android basiert auf dem Open-Source-Projekt &lt;a href=https://github.com/anthonycr/Lightning-Browser/blob/dev/LICENSE&gt;Open-Source-Projekt Lightning Browser&lt;/a&gt; und wird unter der &lt;a href=https://www.mozilla.org/en-US/MPL/2.0/&gt;Mozilla Public License 2.0&lt;/a&gt; bereitgestellt - einer freien Softwarelizenz, die es dir erlaubt das Programm für jeden Zweck auszuführen, die Funktionsweise des Programms zu untersuchen, das Programm an Freunde weiterzugeben und das Programm nach deinen Bedürfnissen zu modifizieren. Es bestehen keine zusätzlichen Bestimmungen für diese Endnutzer-Lizenzvereinbarung.</string>
    <string name="welcome_message">Willkommen bei Cliqz!</string>
    <string name="agree_privacy_policy_message">Durch Verwendung dieser App stimmst du &lt;font color="#00aef0"&gt;der Datenschutzerklärung von Cliqz zu.&lt;/font&gt;</string>
    <string name="privacy_policy_title">Datenschutzerklärung - Cliqz</string>
    <string name="send_usage_data_summary">Hilf uns deine Browsernutzung zu verbessern. Cliqz sammelt streng anonyme Daten darüber, wie du Cliqz benutzt. Zu keinem Zeitpunkt wird eine PII erfasst.</string>
    <string name="user_sentiment_survey_first_line_msg">Hallo! Wir möchten sehr gerne etwas über Ihre Meinung zum Cliqz Browser erfahren. i</string>
</resources>

